Deze kleine instrumenten voor correctie, deze zachtaardige hulp aan de macht en de eer van gezinnen, deze kleine gunsten dat misschien zo incommode je bent, moet alleen nu worden verkregen door interesse en importunity.
Ze worden door zoveel gezocht, en ze worden verleend (relatief) voor zo weinig!
Vroeger was het niet zo, maar Frankrijk in alles dingen zijn ten slechte veranderd.
Onze niet-verre voorouders hadden gelijk van leven en dood over de omringende vulgair.
Vanuit deze kamer, veel van dergelijke honden zijn uitgehangen om te worden opgehangen; in de volgende kamer (mijn slaapkamer), een kerel, voor zover wij weten, was ter plekke gepaaid om te belijden een of andere onbeschaamde delicatesse met betrekking tot zijn dochter - zijn dochter?
